撈面兄夠鐘講波啦 咪掛住屌女啦

搞到播歌睇波
因住比人炒呀你

終於返黎